人生冇意義了

真

想像自己係一隻貓
我係貓
我係貓
我係貓